把眼睛合上後，不知為何，就什麼都看不見了

當你煩惱時,
試著把你的煩惱溶進咖啡裡,
然後喝一口,
嗯! 煩惱通通都回來了!